{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74144&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성이안애펜션"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家で構成されており、家とつながっている花壇や庭園など、約1000坪の広い空間をご提供します。 周辺にはソ·ジェピル記念公園は車で8分、支石墓公園は車で4分、松広寺は車で24分の距離に位置しており、観光休暇を楽しむのに最適な場所です。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午後2時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車場や愛犬の入室も可能です。 薪、トーチ、手袋は30,000ウォンでレンタルでき、使用時間は午前5時から翌日午前2時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設構成ですか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家で構成されており、家とつながっている花壇や庭園など、約1000坪の広い空間をご提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはソ·ジェピル記念公園、支石墓公園、松広寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場、愛犬の入室などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "薪やトーチ、手袋のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、薪、トーチ、手袋は30,000ウォンでレンタルできます。使用時間は午前5時から翌日午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が客室内で調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動することはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 497
    }
}